\documentclass[
handout,  % handout = "no pause" 
10pt]
{beamer}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}

\usepackage{RafaBeamer}
\usepackage{array}

% Beamer fontsize in lists
\setbeamertemplate{itemize/enumerate body begin}{\small}
\setbeamertemplate{itemize/enumerate subbody begin}{\small}

\newenvironment{tip}[1][Consejo]{\begin{block}{#1}}{\end{block}}

%\usepackage{enumitem}
% \usepackage{etoolbox}% http://ctan.org/pkg/etoolbox
% \makeatletter
% \patchcmd{\@listI}{\itemsep3\p@}{\itemsep2em}{}{}
% \makeatother

\AtBeginSection[] % Do nothing for \subsection*
{
\begin{frame}<beamer>
\frametitle{Outline}
\tableofcontents[currentsection]
\end{frame}
}

\AtBeginSubsection[] % Do nothing for \subsection*
{
\begin{frame}<beamer>
\frametitle{Outline}
\tableofcontents[currentsection,currentsubsection]
\end{frame}
}

%\includeonly{sec2}

\begin{document}

% %%,------------
% %%| Title frame
% %%`------------
\author{Rafa Rodríguez Galván}
\title[Terminal en GNU/Linux]{%
 La terminal UNIX en GNU/Linux
 \\[1em]
 \scriptsize{Apuntes orientados prácticas de cálculo científico en
   pequeños o grandes ordenadores}
 }
\date{%
\today
\\[0.1\textheight]
\includegraphics[width=0.15\linewidth]{cc-by-sa.png}
}
% Set empty background for the title
% \setbeamertemplate{background} {}
% \maketitle

 % \scriptsize{Apuntes orientados prácticas de cálculo científico en
 %   pequeños o grandes ordenadores}

%\usepackage{scrextend}
%\changefontsizes{7.5pt}

%\geometry{paperwidth=140mm,paperheight=105mm}

\begin{frame}
  \begin{center}
    {\huge \textbf{\uncover<2->{La} \uncover<2->{terminal UNIX} 
        \uncover<5->{bajo} \uncover<4->{GNU}\uncover<4->{/Linux}}}
    \\[0.1\textheight]
    \scriptsize{\bf \uncover<6->{Apuntes} \uncover<5->{para
        prácticas de}
      \uncover<3->{cálculo científico} \uncover<7->{en pequeños
        o grandes ordenadores} }
    \\[0.1\textheight]    
    \normalsize{\emph{\uncover<8->{Rafa Rodríguez Galván}}}
    \\[0.1\textheight]
    \uncover<9->{Diciembre 2013}
    \\[0.1\textheight]
    \includegraphics[width=0.16\linewidth]{cc-by-sa.png}
  \end{center}

\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{center}
%    \\[0.1\textheight]
    \includegraphics[width=0.17\linewidth]{logouca}
    \\[0.1\textheight]
    \emph{Equipo de innovación docente EiEU35}
    \\[0.066\textheight]
    \emph{``Mejora de la calidad docente en matemáticas mediante
      software y conocimiento libres en la web 2.0''}
  \end{center}
\end{frame}

%%,------------------------
%%| Sección 1. Introducción
%%`------------------------

% Set the background for the rest of the slides.
\setbeamertemplate{background}
{\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{slide_bg}}


\section{Introducción. Ficheros y directorios}
\label{sec:intro}
\include{sec1}

\section{Ejecución de procesos}
\label{sec:procesos}
\include{sec2}

\section{Administración avanzada}
\include{sec3}


\begin{frame}{Referencias}
  Los recursos web y la música utilizados en este vídeo tienen
  licencia libre. En concreto:

  \begin{itemize}
  \item \textbf{Wikiunix}, por \textit{Noelia Sales Montes}, \url{http://wikis.uca.es/wikiunix/index.php}
  \item \textbf{Sirens}, por \textit{Tenpenny Joke}, \url{http://www.tenpennyjoke.com/}
  \item \textbf{Winter Sun}, por \textit{Peter Rudenko},
    \url{http://www.jamendo.com/es/list/a92300/incomplete}
  \item  \textbf{A Lil Sumhin' Sumhin'}, por \textit{The Good Lividez},
  \item \textbf{Timeline}, por \textit{ChristophSebastian}, \url{http://www.jamendo.com/es/artist/341358/christophsebastian}
  \item \textbf{Hobo\_Lobo\_Instrumental}, por \textit{Lobo\_Loco}, \url{http://www.jamendo.com/es/artist/351588/lobo-loco}
  \end{itemize}
\end{frame}


%------------------------------------------
\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: 
